特斯拉員工提醒美國聯邦調查局(fbi)注意克里奇科夫的計劃後，美國聯邦調查局(fbi)很早就介入了此事。 耗資100萬美元入侵特斯拉的陰謀是如何失敗的，帕特里克·奧尼爾，2020年8月28日，麻省理工科技評論 
 還有一個應用程序——當然是有一個應用程序——它會在需要更換遮罩過濾器時提醒你。 LG的電池供電口罩將“使呼吸輕鬆”Ron Amadeo, 2020年8月27日Ars Technica 
 不過，售價100美元的新款Inspire 2活動追蹤器與Halo不同，它有一個小屏幕，可以提供手機通知和應用程序提醒。 亞馬遜攜Halo活動追蹤手環進軍智能可穿戴設備市場 
 手機和廣播警報建議人們準備撤離。 改進的三週天氣預報可以從災難中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科學新聞 
 Paradise公司所在的Butte縣地區檢察官Michael Ramsey今年3月證實，PG&E公司已經向他的辦公室通報了這些指控，並表示他正在等待進一步的信息。 《神秘的房子:一樁價值數百萬美元的可疑房地產交易與加州最致命的火災有何關聯》，作者:斯科特·莫里斯，海灣城市新聞基金會| 
 飛機落水前幾分鐘，會發出警報。 繁文縟節和黑匣子:為什麼我們在2014年不斷“失去”客機 
 法國本週處於高度戒備狀態，此前發生了一系列由獨行俠發起的襲擊。 給聖戰分子的禮物:看不見的機場安全威脅克萊夫·歐文| 2014年12月27日|每日野獸 
 我還想提醒你我被監禁的情況。 一名美國海軍陸戰隊員在伊朗監獄進行絕食抗議|伊朗連線| 2014年12月18日|每日野獸 
 劇透警告:如果你沒有看過《行屍走肉》第五季第八集，請不要閱讀，“尾聲”Norman Reedus騎摩托車，多任務處理，以及季中結局:“這是一個艱難的時刻” 
 他們緊緊地走在一起，動作緊張而警覺。 “少女時代”:法國項目中的成年|莫莉·漢農| 2014年11月25日|每日野獸 
 這是卡梅娜，她忠誠的天性中的每一根神經都在警惕著，想要挫敗亞歷山德羅和雷蒙娜的追求者。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 接著，他的手搭在馬車門把手上，這個表情突然變成了警覺的懷疑。 塗料| Sax侯麥 
 他個子矮小，機警，充滿了笑話和歲月; 他們說他七十歲，但他的外表和行為都不像。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 但是他的眼睛和耳朵都很警覺，他是第一個聽到一大群馬沿著大路走來的人。 紅年|路易斯·特雷西 
 那種近乎慵懶的自然和單純逐漸消失，展現出的是世態女子的機警和誘惑。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯